思念是一種很玄的事 同意嗎？

控制唔到

一吸一呼 都帶你遊往事憶傷痛

世上有忘憂草嗎？

時間 新人
就係你既忘憂草

有個人住係心入邊
揮之不去

已經想想你想到不分天和地

心好酸

想佢想到心酸

好拿
你明唔明

搵野打發時間

飲酒
食煙
飛車
做齊都忘記唔到

忘記唔到架啦
但可以令自己唔好諗咁多

ching忘記左未

忘記唔到架啦
但無咁介懷

希望有一日你會快樂

希望大家都唔再介懷

多謝

心內面始終有‘她’一個位置
同其他女仔約會個陣 望到某啲景物 發生某啲情況時
總會不自覺咁諗起往日與‘她’相處既事

係
好鬼拿個感覺
好似個心點都有個人

係 真係⋯
我就係發生過呢種情況
真係好對唔住另一個女仔

係你飛距先？

No
一言難盡

好
唔逼你

不過 唯一想講既係
佢捉住左我既心
我咁保護自己既情況下
都比佢不自覺走入我既內心

好掛住 我同佢 2個人 凌晨係黃埔海旁
飲住酒 吹住海風 無所不談 既日子

朋友做唔做得翻